（奴工）大家返過d 咩低人工既工？

89 年出世
10 年前暑期工做過m 記得$19 一粒鐘，日日被經理屌

又返過三聯書店暑期full time 得5千，做到隻狗

究竟個時點生活
雖然個陣物價冇咁貴但係都唔算平呀
吉野家下午茶都要16 17 蚊

實惠倉，返朝早7點，搬貨搬到隻狗咁

牛奶公司倉 仲要5點返工

8年前 酒樓$25 番廿日有4000蚊 已經覺得好多